想去626

之前幾次都有去,出到去一個人憨膠膠
除左嗌下口號又唔知可以做咩
望下身邊個個都一班班一pairpair咁
呢兩日回想下都覺得自己好柒
好想出一分力但係又敵不過自己心理

利申:毒撚

大把巴絲自己一個去

搵朋友一齊去啦

除左兩次星期日遊行
我諗唔到有邊次唔係一班人出到去之後就走散晒

我明
自己一個行嚟行去
想幫手又唔敢出聲

其實好多都係自己一個
大家又戴曬口罩
開口大家傾幾句，其實唔需要太大負擔
行嚟行去又好、坐又好
出得去已經係出咗力

兩次星期日都係一條友去
次次連登都話大把人單拖去
次次自己一條友行果時周圍都係幾個人一齊行
不過我626都係會一條友出去

有朋友就唔會係個毒撚啦

我連走散既機會都無啊

搵屋企人得唔得？兄弟姐妹？表兄弟姐妹？

咩黎既,食得架?

師兄自己一個出去啦，多你一個好多！

啱 湊人數都可以係一份支持

去啦
我次次都係自己去

當出去識多啲人囉

我聽日都自己一個去
怕咩羞，出得黎就係自己人